終於覺得買drone其實好有用。

It's not a war. It's a massacre

對啲大型少少嘅蝗蟲用唔用得著

操作果條友

拎支高壓水槍果過

又幾好技術

秒你老母拍